何君堯議員辦事處係邊？

佢做得咁好 大家係咪要多謝佢？

搞佢冇用，搞民賤聯搞保皇黨啦，等佢地割席，冇人科水比何妖佢就收得皮啦

就係大搞佢先有人同佢割lol

李胃鯨FB已經割左

天華有個

荃灣荃豐?

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

柳俊江被毆致重傷

元朗黑社會瘋狂抽打途人

有撚用咩

拆左佢都平息唔到啦

血債血償

咁都唔撚識？